點解成日有狗係公路望望望？

成日間唔中見到公路(e.g.屯公大欖上斜, 西九龍公路汀九方向葵涌出口)有單丁一隻26交通狗停係路肩望望下
又唔見有地炮/鐳射槍 其實係做乜

因為

狗公

捉行巴士線？

ching比心機 下次一定會有進步

初頭都有諗過 但有d公路無巴士線都有咁既情況

黑社會擺陣示威姐

得一隻唔夠疊馬

睇到狗公係路望望望

望你有冇用緊電話
啲鐵馬係右邊衝上嚟逐架望都試過

咁有諗法既又幾得閒

其實班狗好中意橋上企，但企好耐都唔落黎，因為

久攻不下

捉玩電話
超重

但就咁停一架26係度點捉

高速都用電話就唔好累街坊啦

比伙記bully
或者猜輸咗嘅屎job

你想話佢哋兜踎定折墮？

追上黎捉囉
話見到條軚扁哂

利申 試過俾佢捉左去磅車

近排多左好多捉車

軚扁都捉

咪搞笑啦師兄
捉超重呀
過重條軚咪扁囉